最新版中國演藝界十大美女

1. 迪麗熱巴
2. 秦嵐
3. Angelababy
4. 景甜
5. 吳謹言
6. 唐嫣
7. 劉亦菲
8. 張天愛
9. 關曉彤
10. 李一桐

永遠榮譽美女︰范冰冰

冷門: 江疏影

有景甜無楊冪劉詩詩趙麗穎佟麗亞？

baby就算撚數啦

安祖拉大寶貝

其他唔講
吳謹言唔係幾掂喎 個樣好似芝娃娃

好似金星

古力娜札？倪妮？

要講美女，就算計亞洲十大都一定有baby份

有唐嫣都冇劉詩詩同趙麗穎
我自己覺得
秦嵐 劉詩詩 劉亦菲

無楊幂已經唔使傾

劉詩詩個樣咁平庸就咪拎出黎講啦

一桐排第一

至少人地純天然冇整過容
你個angelababy? 擺張整容前嘅相出嚟睇過先啦
豬西到冇人有

吳謹言好一般咋喎

所有靚女都畀傳媒傳過整容架啦，你咁比毫無意義

再者，除咗cool牙時期面腫同唇腫冇咁好睇之外，baby由細到大都咁靚，不過兩登仔知道屈錯佢都唔撚肯認錯就將錯就錯啫

倪妮都冇

等睇班小學雞狗衝過黎負皮我個baby回覆，雖然見怪不怪，佢地係咁撚柒冇主見又蠢，只識一窩蜂做柒嘢

其實講大陸靚女演員10個位一定唔撚夠，而香港叫你數5個都難

你識貨
不過應該好多人覺得佢唔靚

4. 景甜
5. 吳謹言
呢2個算把啦，20大都入唔到呀佢哋

睇左佢套新劇先識，正到仆街

高圓圓咁正都冇

巴打識貨